其實用C.Y.Leung K.C.Cheung 呢類英文名幾好啊

香港地通街什麼 皮蛋陳、J神曾 啊呢類英文名 戇戇鳩鳩

以後請叫我做S.F.Yu

GBS Ying

B.H.S Gay